幾時先可以整返比膠同腸油功能呀

有時見到有啲巴打講野真係好鳩或者好小學雞
有啲巴打講野講得好中好精警
呢啲唔係comment 下面嗰啲正評負評咁短暫性嘅野可以記錄到架
嗰啲五毛呀pt government fan 呀小學雞呀
真係好想用盡每日派膠上限咁派足一個月比佢地

admin 到底會唔會整返呢個功能

唔好搞咁多新野啦
成個壇不倫不類咁

咁平心而論,你只能話呢樣係高登時代下有點兒on9既野而唔係新野

本身就係高登特色黎架喎
反而啲comment 嘅正負評先係新野